\documentclass[
	ngerman,
	a4paper,
	11pt,
	twocolumn,
]{scrartcl}

\usepackage[T1]{fontenc}		% aus Vorlage: Darstellung von Umlauten
\usepackage{babel}				% aus Vorlage: Vorgaben auf Deutsch (Inhaltsverzeichnis, Datum, Silbentrennung...)
%\usepackage[utf8]{inputenx}		% Deutsche Schreibweisen

\usepackage[scale=0.8]{geometry}
\usepackage{float}
\usepackage{booktabs}			% Unterschiedlich starke horizontale Linien in Tabellen
\usepackage{caption}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{xcolor}

\usepackage{opensans}

%\usepackage{hyperref}

\captionsetup[table]{justification=justified,singlelinecheck=off,labelfont=bf}

\newlength{\thicktableline}
\newlength{\thintableline}
\newlength{\aboveline}
\newlength{\belowline}
\setlength{\thicktableline}{1pt}
\setlength{\thintableline}{0.25pt}
\setlength{\aboveline}{0pt}
\setlength{\belowline}{0pt}

\newlength{\savevspace}
\newlength{\spellvspace}
\setlength{\savevspace}{1ex}
\setlength{\spellvspace}{1ex}

\renewcommand{\familydefault}{\sfdefault}

\setkomafont{section}{\huge\normalfont\bfseries}

\begin{document}

\section*{Rechtsextremer Gewalttäter}

\rule[2ex]{0.49\textwidth}{1pt}

Manche Individuen pflegen ein außerordentliches Zugehörigkeitsgefühl für bestimmte Völker. Sie sind bereit, ihren Willen und ihre Bedürfnisse komplett jenem Volk unterzuordnen und sich für dieses bis an ihre Grenzen zu verausgaben. Manche dieser Individuen haben sich selbst den Auftrag gegeben, dieses Volk mit allen Mitteln gegen jene Scheusale zu verteidigen, welche ihr Volk in seiner Obrigkeit und Reinheit besudeln wollen. Diese Gewalttäter stammen aus isolierten, meist verarmten Gegenden ohne Perspektive, in welchen ihre innere Wut durch körperliches Training und die Geschichten der Alten über Jahre hinweg genährt wird. Sie schrecken vor nichts zurück, um die Welt von solchen Parasiten zu befreien. Mit Hass, stählernem Körper und viel Muskelkraft haben sie nur ein Ziel vor Augen: Das Ausmerzen der unteren Spezies.

\textbf{Rolle:} Gewalttäter sind unglaublich zähe Nahkämpfer. Sie verfallen in endlose Wutausbrüche und metzeln ihre Feinde mit abscheulicher Gleichgültigkeit nieder. Durch ihr bedrohliches Auftreten verschaffen sie sich Informationen und setzen sich über jede Ordnung hinweg.

\textbf{Gesinnung:} Jede nicht gute, politisch rechte.

\textbf{Trefferwürfel:} W12

\subsection*{Klassenfertigkeiten}

Beruf (WE), Einschüchtern (CH), Handwerk (IN), Klettern (ST), Motiv erkennen (WE), Schwimmen (ST), Überlebenskunst (WE), Wahrnehmung (WE), Wissen (Adel) (IN), Wissen (Baukunst) (IN), Wissen (Geographie) (IN), Wissen (Geschichte) (IN), Wissen (Lokales) (IN).

\textbf{Fertigkeitspunkte je Stufe:} 4 + IN-Modifikator

\begin{table*}[htbp]
	\centering
	\caption{Rechtsextremer Gewalttäter}
	\footnotesize
	\begin{tabularx}{\textwidth}{llcccX}
		\textbf{Stufe}	&\textbf{GAB}	&\textbf{REF}	&\textbf{WIL}	&\textbf{ZÄH}	&\textbf{Speziell}	\\	\specialrule{\thicktableline}{\aboveline}{\belowline}
		1		&+1				&+0		&+0		&+2		&Herrschaft des Muskels, Rechte Raserei, Stärke der Gemeinschaft, Terrorresistenz	\\	\specialrule{\thintableline}{\aboveline}{\belowline}
		2		&+2				&+0		&+0		&+3		&Arische Reinheit	\\	\specialrule{\thintableline}{\aboveline}{\belowline}
		3		&+3				&+1		&+1		&+3		&Kraft im Kopf	\\	\specialrule{\thintableline}{\aboveline}{\belowline}
		4		&+4				&+1		&+1		&+4		&	\\	\specialrule{\thintableline}{\aboveline}{\belowline}
		5		&+5				&+1		&+1		&+4		&Volksbeschützer	\\	\specialrule{\thintableline}{\aboveline}{\belowline}
		6		&+6/+1			&+2		&+2		&+5		&	\\	\specialrule{\thintableline}{\aboveline}{\belowline}
		7		&+7/+2			&+2		&+2		&+5		&Totaler Bund	\\	\specialrule{\thintableline}{\aboveline}{\belowline}
		8		&+8/+3			&+2		&+2		&+6		&	\\	\specialrule{\thintableline}{\aboveline}{\belowline}
		9		&+9/+4			&+3		&+3		&+6		&Hetze statt Herz	\\	\specialrule{\thintableline}{\aboveline}{\belowline}
		10		&+10/+5			&+3		&+3		&+7		&Blinde Wut	\\	\specialrule{\thintableline}{\aboveline}{\belowline}
		11		&+11/+6/+1		&+3		&+3		&+7		&	\\	\specialrule{\thintableline}{\aboveline}{\belowline}
		12		&+12/+7/+2		&+4		&+4		&+8		&	\\	\specialrule{\thintableline}{\aboveline}{\belowline}
		13		&+13/+8/+3		&+4		&+4		&+8		&	\\	\specialrule{\thintableline}{\aboveline}{\belowline}
		14		&+14/+9/+4		&+4		&+4		&+9		&	\\	\specialrule{\thintableline}{\aboveline}{\belowline}
		15		&+15/+10/+5		&+5		&+5		&+9		&	\\	\specialrule{\thintableline}{\aboveline}{\belowline}
		16		&+16/+11/+6/+1	&+5		&+5		&+10	&	\\	\specialrule{\thintableline}{\aboveline}{\belowline}
		17		&+17/+12/+7/+2	&+5		&+5		&+10	&	\\	\specialrule{\thintableline}{\aboveline}{\belowline}
		18		&+18/+13/+8/+3	&+6		&+6		&+11	&	\\	\specialrule{\thintableline}{\aboveline}{\belowline}
		19		&+19/+14/+9/+4	&+6		&+6		&+11	&	\\	\specialrule{\thintableline}{\aboveline}{\belowline}
		20		&+20/+15/+10/+5	&+6		&+6		&+12	&Endlösung	\\	\specialrule{\thicktableline}{\aboveline}{\belowline}
	\end{tabularx}
\end{table*}

\subsection*{Klassenmerkmale}

\textbf{Umgang mit Waffen und Rüstungen:} Ein Gewalttäter ist im Umgang mit allen einfachen Waffen und Kriegswaffen, leichten Rüstungen, mittelschweren Rüstungen und Schilden (außer Turmschilden) geübt.

\textbf{Terrorresistenz:} Attentate sind ein Mittel der Untermenschen, um den überlegenen Rassen Schaden zuzufügen. Der Gewalttäter lässt sich durch solch niederträchtige Vorgehen jedoch nicht verängstigen. Der SG, ihn mit der Fertigkeit Einschüchtern zu demoralisieren, steigt um 5. Misslingt der Einschüchterungsversuch, erhält der Gewalttäter gegen die Kreatur, die den Einschüchterungsversuch gemacht hat, einen Situationsbonus von +1 auf Angriffs- und Schadenswürfe bis zum Ende seines nächsten Zuges.

\textbf{Stärke der Gemeinschaft:} Die rechte Schwarmintelligenz erhöht die Effektivität des Gewalttäters. Befindet sich mindestens ein weiterer rechter Charakter in einem Umkreis von 9 Metern um den Gewalttäter, erhält er einen Bonus von +2 auf Fertigkeitswürfe für Einschüchtern und Wissen(Geschichte).

\textbf{Herrschaft des Muskels:} Auf der 1. Stufe erhält ein Gewalttäter das Talent \textit{Einschüchternde Kraft} als Bonustalent.

\textbf{Rechte Raserei:} Auf der 1. Stufe kann ein Gewalttäter am Tag mit einer freien Aktion für eine Anzahl an Runden in rechte Raserei verfallen, die seinem ST-Modifikator +3 entspricht. Beim Erreichen jeder neuen Stufe erhöht sich die Rundenanzahl um +1. Er erhält einen Moralbonus von +4 auf seine Stärke und eine Schadensresistenz von 1/links. Seine Zähigkeitswürfe verbessern sich außerdem um +2. Seine Rüstungsklasse, Intelligenz und sein Charisma erhalten allerdings einen Malus von -2. Verbündete in einem Umkreis von 3 Metern um den Gewalttäter erhalten einen Bonus von +2 auf ihre Stärke, jedoch einen Malus von -1 auf ihre Rüstungsklasse. Während der rechten Raserei kann der Gewalttäter weder Fertigkeiten benutzen, die auf Geschicklichkeit, Intelligenz oder Charisma basieren (außer Einschüchtern oder Reiten) noch Fähigkeiten, die besonderer Ruhe und Konzentration bedürfen.

\textbf{Arische Reinheit:} Auf der 2. Stufe erhält der Gewalttäter einen Kompetenzbonus von +1 auf Zähigkeitswürfe gegen Gift und Krankheiten. Dieser Bonus steigt alle vier Stufen um +1 bis zu einem Bonus von +5 auf Stufe 18.

\textbf{Kraft im Kopf:} Wenn das Wort versagt, so greife die Faust. Auf der 3. Stufe erhält ein Gewalttäter einmal am Tag die Möglichkeit, anstelle eines Willenswurfs einen Zähigkeitswurf durchzuführen. Mit jeder vierten Stufe kann der Gewalttäter diese Fähigkeit ein weiteres Mal pro Tag einsetzen, bis zu einem Maximum von 5 Mal auf der 19. Stufe.

\textbf{Volksbeschützer:} Auf der 5. Stufe kann der Gewalttäter endlich jene Lebewesen ausfindig machen, welche für sein Versagen verantwortlich sind und die Reinheit seines Volkes beschmutzen wollen. Er kann eine beliebige Kreaturenart als \textit{Untervolk} definieren (Unterteilung siehe Tabelle \textit{Erzfeid} des Waldläufers). Diese Wahl kann später nicht mehr geändert werden. Seine Angriffs- und Schadenswürfe gegen ein Mitglied des Untervolkes erhalten einen Erzfeindbonus von +2. Seine Rüstungsklasse gegen diese Gegner erhält einen Ausweichbonus von +1. Für jede weitere fünfte Stufe kann der Gewalttäter eine zusätzliche Volksgruppe als Untervolk definieren.

\textbf{Totaler Bund:} Durch kontinuierliches, unbeugsames und gnadenloses Einschlagen linker Schädel ist der Gewalttäter einen Bund mit seiner Waffe eingegangen, hat jedoch die Fähigkeit des Kämpfens mit anderen Waffen verloren. Er erhält ab der 7. Stufe einen Verbesserungsbonus von +1 auf Schadenswürfe einer Nahkampfwaffe seiner Wahl (bspw. Langschwert) und einen Malus von -1 auf alle anderen Waffen. Der Bonus auf die Waffe erhöht sich alle drei Stufen um +1 (max. +5 auf Stufe 19) und ist kumulativ mit Verzauberungen, der Malus für alle anderen Waffen bleibt bei -1.

\textbf{Hetze statt Herz:} Auf der 9. Stufe kann ein Gewalttäter jeden CH-basierten Fertigkeitswurf ausführen, selbst wenn er nicht in dieser Fertigkeit geübt ist. Er addiert außerdem seinen halben ST-Modifikator auf alle CH-basierten Fertigkeitswürfe. In Rechter Raserei kann er dennoch nur Einschüchtern benutzen.

\textbf{Blinde Wut:} Die Wut des Gewalttäters brennt tiefer als je zuvor. Sein ST-Bonus während der rechten Raserei steigt auf +6 und seine Schadensresistenz erhöht sich auf 3/links. Verbündete erhalten einen ST-Bonus von +4. Der Wirkungsradius der rechten Raserei um den Gewalttäter steigt auf 4,50 Meter.

\textbf{Endlösung:} Auf der 20. Stufe wird der Gewalttäter zu einer Verkörperung des Hasses. Sein ST-Bonus während der rechten Raserei steigt auf +10 und seine Schadensresistenz erhöht sich auf 5/links. Der Wirkungsradius der rechten Raserei um den Gewalttäter steigt auf 6 Meter.

\end{document}